[代數]Algebra求教 無從入手

講少少背景
出咗黎做野幾年後最近讀返書
自覺酒店業唔岩我做想轉行
於是乎報咗數據科學

開咗學一個禮拜
英文同統計學其實都勉強跟到
但以前讀開酒店
有兩科真係上堂100%精神都跟唔到
(Mathematics for Computing, Linear Algebra)

想問下有無過來人知點樣入手
比啲意見

Mathematics for Computing 同 year2 一齊上

不如你護下你唔識啲咩

*講

讀data 哂銀紙

無底讀data science 咁勇

其實上堂教既真係聽得明好少
Linear Algebra 第一堂教fundamental principle of mathematical induction
我諗之前有M1底既同學係無問題既
但我當年未轉DSE無M1 上

讀咩係唔晒

真係想跳出舒適圈
酒店年紀大咗都做唔到落去

呢啲都跟唔到，你讀第二個major好啲
呢啲同難度同1+1=2無分別

得罪講句 e d 係中四m2 學既野

真心想讀
打機都戒埋
只係想知個方向再將勤補拙

我知可能對你地好易
但當年我數學堂無教過呢啲

上YouTube 睇片
呢啲topic好多人拍過

有無邊個YouTuber會好啲？

買本M2書 代數與微積分

Khan academy之類

好既
唔該巴打

睇下先
唔該晒

herman yeung 雖然佢藍底 但係一定會幫到你 睇佢m1m2啲片 中學到大學程度既都有

介唔介意講下係邊度讀

學校library實有參考書
借本睇下

lm

不過M1都要 學下統計同分佈